# cbi-stokbarang

api-stokbarang dibuat dengan Framework Lumen , API CRUD dibuat disini
kemudian 
ci-stokbarang itu pke Framework CI, dia yg ngekonsumsi API yang dihasilkan dri api-stokbarang, untuk konsumsi API nya menggunakan Libarary Guzzle